"{\r\n  \"copyright\": \"Copyright Sveriges Radio 2014. All rights reserved.\",\r\n  \"messages\": [\r\n    {\r\n      \"id\": 1181048,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1405914121003+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E10 G\u00e4llivare-Svappavaara \",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4garbete, bl a asfaltering. Hastighetsbegr\u00e4nsning. Risk f\u00f6r stenskott.\",\r\n      \"latitude\": 67.383895874023437,\r\n      \"longitude\": 21.083175659179688,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1115618,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1407729295770+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E6 Inre ringv\u00e4gen Malm\u00f6\",\r\n      \"exactlocation\": \"V\u00e4stkustv\u00e4gen tpl Spillepengen\",\r\n      \"description\": \"Stor risk f\u00f6r k\u00f6er pga ombyggnad. Valm\u00f6jligheterna i rondellen begr\u00e4nsas och trafiken m\u00e5ste v\u00e4lja andra v\u00e4gar.\",\r\n      \"latitude\": 55.633197784423828,\r\n      \"longitude\": 13.055941581726074,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1126561,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1408259210733+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Kung\u00e4lv Jordfallsbron\",\r\n      \"exactlocation\": \"Bohus - Kung\u00e4lv\",\r\n      \"description\": \"Arbeten p\u00e5 bron med att byta kantbalk. Planerna \u00e4r att tv\u00e5 k\u00f6rf\u00e4lt kommer att vara \u00f6ppna i den riktning som \u00e4r h\u00e5rdast belastad.\",\r\n      \"latitude\": 57.855087280273438,\r\n      \"longitude\": 12.01069164276123,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1205525,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1410992781797+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Sollefte\u00e5 kommun\",\r\n      \"exactlocation\": \"L\u00e5ngbj\u00f6rns kraftstation s\u00f6der om Junsele\",\r\n      \"description\": \"Pga arbeten vid kraftstationen st\u00e4ngs v\u00e4gen \u00f6ver dammen mellan R\u00f6\u00e5ns skjutbana och rv 90. Avst\u00e4ngt f\u00f6r all trafik fr\u00e5n 26\/7 till 31\/3 2015. \",\r\n      \"latitude\": 63.637242114815805,\r\n      \"longitude\": 16.777747164619381,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1248089,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1411483227807+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 13 H\u00f6rby\u2013Sj\u00f6bo\",\r\n      \"exactlocation\": \"Mellan \u00d6straby och Korsholm\",\r\n      \"description\": \"Begr\u00e4nsad framkomlighet pga bel\u00e4ggningsarbete.\",\r\n      \"latitude\": 55.781333923339844,\r\n      \"longitude\": 13.67626953125,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1248634,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1412601229077+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E22 S\u00f6lvesborg-Norje\",\r\n      \"exactlocation\": \"Tpl Listerlandet (47)-Ysane i b\u00e5da riktningar\",\r\n      \"description\": \"Korsningen ut till E22 fr\u00e5n v\u00e4g 510 \u00e4r st\u00e4ngd. Trafiken leds p\u00e5 ett k\u00f6rf\u00e4lt i vardera riktning. \",\r\n      \"latitude\": 56.073055267333984,\r\n      \"longitude\": 14.639775276184082,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1258938,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1412654016290+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E22 S\u00f6lvesborg-Karlshamn\",\r\n      \"exactlocation\": \"Pukavik-tpl M\u00f6rrum V\u00e4st (49)\",\r\n      \"description\": \"Asfalteringsarbete med tidvis l\u00e5nga k\u00f6er.\",\r\n      \"latitude\": 56.174884796142578,\r\n      \"longitude\": 14.713122367858887,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1236052,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1412659894607+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 1610 Viskafors-Rydboholm\",\r\n      \"exactlocation\": \"Varbergsv\u00e4gen\",\r\n      \"description\": \"Brorenovering. Avst\u00e4ngt. Omledning.\",\r\n      \"latitude\": 57.648490905761719,\r\n      \"longitude\": 12.879611015319824,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1272160,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1413360787117+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E22 S\u00f6lvesborg\u2013Karlshamn\",\r\n      \"exactlocation\": \"Pukavik S\u00f6dra\u2013tpl M\u00f6rrum \u00d6st (50), i b\u00e5da riktningar\",\r\n      \"description\": \"Omledning av trafik. F\u00f6lj orange v\u00e4gvisning.\",\r\n      \"latitude\": 56.160846710205078,\r\n      \"longitude\": 14.679495811462402,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1278222,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1414485760700+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E4 Pite\u00e5-Norrfj\u00e4rden\",\r\n      \"exactlocation\": \"Boviken-Norrfj\u00e4rden\",\r\n      \"description\": \"Ombyggnation av E4 till 2+1 v\u00e4g med mittvajer. \",\r\n      \"latitude\": 65.3726806640625,\r\n      \"longitude\": 21.42949104309082,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1272716,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1415103788277+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 824 Leipikvattnet -Stekenjokk\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4gen \u00e4r st\u00e4ngd vintertid.\",\r\n      \"latitude\": 64.950035095214844,\r\n      \"longitude\": 14.196930885314941,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1265946,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1415103825157+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 623 H\u00e5kansta\",\r\n      \"exactlocation\": \"H\u00e5kanstaf\u00e4rjan\",\r\n      \"description\": \"P\u00e5fartsrampen till f\u00e4rjan har nedsatt b\u00e4righet till max 4 ton. Ber\u00f6r tung trafik. G\u00e4ller tills vidare.\",\r\n      \"latitude\": 63.136157989501953,\r\n      \"longitude\": 14.321918487548828,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1212188,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1408596612090+0200)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E12 Lycksele-Storuman\",\r\n      \"exactlocation\": \"\u00c5skilje, i b\u00e5da riktningar\",\r\n      \"description\": \"Trafik dirigeras med trafikljus och lots pga bel\u00e4ggningsarbete.\",\r\n      \"latitude\": 65.009452819824219,\r\n      \"longitude\": 17.670541763305664,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1286816,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1415191943323+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E22 Kristianstad\u2013Tollarp\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid N\u00f6bbel\u00f6v i b\u00e5da riktningar\",\r\n      \"description\": \"Trafiken regleras med vakt och lots. Mycket l\u00e5nga k\u00f6er.\",\r\n      \"latitude\": 55.9665641784668,\r\n      \"longitude\": 14.073190689086914,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1240737,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416034897950+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 51 Finsp\u00e5ng\",\r\n      \"exactlocation\": \"Norrk\u00f6pingsv\u00e4gen. Korsningen rv 51\/Slottsgatan\",\r\n      \"description\": \"Begr\u00e4nsad framkomlighet och risk f\u00f6r k\u00f6bildning. Byggnation av rondell. \",\r\n      \"latitude\": 58.705530830692638,\r\n      \"longitude\": 15.785864334178813,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1197539,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416044972530+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 21 H\u00e4ssleholm-Kristianstad\",\r\n      \"exactlocation\": \"Ullstorp-Vanneberga\",\r\n      \"description\": \"Bygge av 2+1 v\u00e4g. Hastighetsbegr\u00e4nsning 70 km\/h.\",\r\n      \"latitude\": 56.068260192871094,\r\n      \"longitude\": 13.947724342346191,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1294695,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416379643500+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E6 G\u00f6teborg-M\u00f6lndal\",\r\n      \"exactlocation\": \"Olskroksmotet till Ullevimotet \",\r\n      \"description\": \"Arbete med belysningsarbete och arbete med bullerplank. Tidvis st\u00e4nger man p\u00e5farten till E6.\\n\",\r\n      \"latitude\": 57.7116813659668,\r\n      \"longitude\": 11.996500015258789,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293436,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416382944537+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E4 Timr\u00e5-Sundsvall\",\r\n      \"exactlocation\": \"Mellan Birsta och Bydalen\",\r\n      \"description\": \"R\u00f6rligt arbete, montering av sidor\u00e4cken, dagtid 06 - 18. H\u00f6ger k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt d\u00e4r arbete sker. K\u00f6er kan bildas till och fr\u00e5n. \",\r\n      \"latitude\": 62.441677093505859,\r\n      \"longitude\": 17.336509704589844,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1295320,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416467687613+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 26 Kristinehamn-Storfors\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid Bergsj\u00f6\",\r\n      \"description\": \"R\u00e4ckesarbeten. Trafikljus reglerar trafiken.\",\r\n      \"latitude\": 59.424488067626953,\r\n      \"longitude\": 14.222772598266602,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1289649,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416474461660+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv747 Dormsj\u00f6-Brovallen \",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"F\u00e4llning av ett stort antal all\u00e9tr\u00e4d i h\u00f6jd med Kloster. Skylift anv\u00e4nds, varav v\u00e4gen beh\u00f6ver vara avst\u00e4ngd. Arbetet utf\u00f6rs m\u00e5ndag till fredag mellan kl 08.00-15.00. \",\r\n      \"latitude\": 60.370918273925781,\r\n      \"longitude\": 16.16351318359375,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293594,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416499549720+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 845 Bor\",\r\n      \"exactlocation\": \"Bron \u00f6ver B\u00e5rs\u00e5n\",\r\n      \"description\": \"Broarbete.\",\r\n      \"latitude\": 59.559253692626953,\r\n      \"longitude\": 15.286935806274414,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1147853,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416572984703+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"J\u00f6nk\u00f6ping\",\r\n      \"exactlocation\": \"Teater- och Museirondellen\",\r\n      \"description\": \"\u00d6ppet f\u00f6r all trafik igen, dock kvarst\u00e5r linjem\u00e5lning. Signalanl\u00e4ggningen testk\u00f6rs 21\/11 vilket inneb\u00e4r att biltrafiken f\u00e5r r\u00f6tt ljus n\u00e4r bussar ska fram. Var uppm\u00e4rksam p\u00e5 detta n\u00e4r ni passerar.\",\r\n      \"latitude\": 57.778144915539876,\r\n      \"longitude\": 14.174143777785334,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1295423,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416573414607+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 61 Sk\u00e5re-Karlstad\",\r\n      \"exactlocation\": \"Fr\u00e5n Kat\u00e5s till Bergviksmotet\",\r\n      \"description\": \"R\u00e4ckesarbeten.\",\r\n      \"latitude\": 59.379234313964844,\r\n      \"longitude\": 13.428887367248535,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1296320,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416579748090+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Ljungskile\",\r\n      \"exactlocation\": \"H\u00e4lle och Lyckorna\",\r\n      \"description\": \"Renspolning av vattenledningarna sker 24 nov\u201312 dec. Vattnet st\u00e4ngs av vid olika tider och ber\u00f6rda hush\u00e5ll meddelas per post tv\u00e5 dagar innan.  Inga kemikalier anv\u00e4nds och vattnet \u00e4r ofarligt.\",\r\n      \"latitude\": 58.215723715578676,\r\n      \"longitude\": 11.907643089049248,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"Vatten\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1296228,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416804869317+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"J\u00f6nk\u00f6ping\",\r\n      \"exactlocation\": \"\u00c5senv\u00e4gen\",\r\n      \"description\": \"St\u00e4ngd f\u00f6r genomfart fr o m m\u00e5nd 24\/11. Trafiken leds delvis om pga ett arbete i h\u00f6jd med Kristinedals \u00e4ldreboende. \u00c5senv\u00e4gen ber\u00e4knas \u00f6ppnas 13\/12 igen.\",\r\n      \"latitude\": 57.779798111199149,\r\n      \"longitude\": 14.162714906803089,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293455,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416805408130+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 50 Sk\u00e4nninge-Motala\",\r\n      \"exactlocation\": \"Sk\u00e4nninge-F\u00e5gelsta\",\r\n      \"description\": \"Flaggvakter reglerar trafiken kl 06-18. Lednings- och kabelarbete.\",\r\n      \"latitude\": 58.449649810791016,\r\n      \"longitude\": 15.048783302307129,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1144336,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416848054510+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Guldheden\",\r\n      \"exactlocation\": \"Wavrinskys plats - Kapellplatsen \",\r\n      \"description\": \"Efter ett l\u00e5ngvarigt v\u00e4garbete med stopp f\u00f6r all trafik att k\u00f6ra Guldheden-Ashebergsgatan, \u00e4r det nu \u00f6ppet  f\u00f6r trafik igen.\",\r\n      \"latitude\": 57.68997948327582,\r\n      \"longitude\": 11.970247137932155,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1269645,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416848965617+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 587 Jordfallsbron\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Risk f\u00f6r k\u00f6 n\u00e4r man passerar v\u00e4garbetet.\",\r\n      \"latitude\": 57.855087280273438,\r\n      \"longitude\": 12.01069164276123,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1273233,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416848973433+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 180 Alings\u00e5s\",\r\n      \"exactlocation\": \"I h\u00f6jd med ICA Maxi\",\r\n      \"description\": \"Nybygge av rondell.\",\r\n      \"latitude\": 57.923957824707031,\r\n      \"longitude\": 12.548768997192383,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1249864,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416849024807+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E20 Alings\u00e5s-G\u00f6teborg\\n\",\r\n      \"exactlocation\": \"Jonseredsmotet (82)-Partillemotet (80)\\n\",\r\n      \"description\": \"Bullerskydds\u00e5tg\u00e4rder i riktning mot G\u00f6teborg. H\u00f6ger k\u00f6rf\u00e4lt kommer att vara st\u00e4ngt fram till den 31 december.\\n\",\r\n      \"latitude\": 57.739730834960938,\r\n      \"longitude\": 12.124317169189453,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293322,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416849142867+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"S\u00e4ven\u00e4sleden\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Broreperation.\",\r\n      \"latitude\": 57.726161956787109,\r\n      \"longitude\": 12.023475646972656,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1264122,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416924525563+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Fuktiga och v\u00e5ta v\u00e4gbanor.\",\r\n      \"latitude\": 58.0697441,\r\n      \"longitude\": 12.3502855,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1292348,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416985323867+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E6 K\u00e5lleredsmotet -Torrekullamotet\",\r\n      \"exactlocation\": \"Br\u00e4nnemadsbron\",\r\n      \"description\": \"Lagning av bropelare i mitten av v\u00e4gen. Arbetet ber\u00e4knas p\u00e5g\u00e5 till 31 januari 2015.\",\r\n      \"latitude\": 57.611381530761719,\r\n      \"longitude\": 12.045278549194336,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299343,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1416998109833+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 70 Enk\u00f6ping-Sala\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid Fj\u00e4rdhundra\",\r\n      \"description\": \"Broarbete med s\u00e4nkt hastighet. \",\r\n      \"latitude\": 59.769515991210938,\r\n      \"longitude\": 16.911821365356445,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299462,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417010976087+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E18\/E20 Arboga-\u00d6rebro\",\r\n      \"exactlocation\": \"N\u00e4ra E20 i Arboga \",\r\n      \"description\": \"Bel\u00e4ggningsarbete.\",\r\n      \"latitude\": 59.404861450195312,\r\n      \"longitude\": 15.754440307617187,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1255524,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417062910950+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E4 Huskvarna\",\r\n      \"exactlocation\": \"Huskvarna N (101), i b\u00e5da riktningar\",\r\n      \"description\": \"Avst\u00e4ngt k\u00f6rf\u00e4lt. Arbete med bullerplank.\",\r\n      \"latitude\": 57.816932678222656,\r\n      \"longitude\": 14.271590232849121,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293336,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417065156363+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E45 H\u00f6kb\u00e4ck-Lit\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Nedsatt hastighet till 30 km\/t p\u00e5 bron pga arbete.\",\r\n      \"latitude\": 63.3145866394043,\r\n      \"longitude\": 14.867941856384277,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299283,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417066208660+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 205 Karlskoga-Grythyttan\",\r\n      \"exactlocation\": \"K\u00e4rne-Kedje\u00e5sen\",\r\n      \"description\": \"Nedsatt hastighet till 50 km\/t.\",\r\n      \"latitude\": 59.463092803955078,\r\n      \"longitude\": 14.502652168273926,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299518,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417068138213+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 56 Kungs\u00f6r-Katrineholm\",\r\n      \"exactlocation\": \"Mellan \u00c4s och Bie \",\r\n      \"description\": \"Bel\u00e4ggningsarbete.\",\r\n      \"latitude\": 59.151985168457031,\r\n      \"longitude\": 16.108791351318359,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1294935,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417070694783+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E16 Hofors-\u00c4ngelsfors\",\r\n      \"exactlocation\": \"I n\u00e4rheten av Edsken\",\r\n      \"description\": \"Trafiken regleras med ljussignaler.\",\r\n      \"latitude\": 60.544136047363281,\r\n      \"longitude\": 16.218639373779297,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1298541,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417075898050+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E45 Gullbergsmotet-Marieholmsmotet\",\r\n      \"exactlocation\": \"I riktning mot Karlstad\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4garbete.\",\r\n      \"latitude\": 57.720874786376953,\r\n      \"longitude\": 11.995035171508789,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299171,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417076232857+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E4 Dalkarks\u00e5-Rickle\u00e5\",\r\n      \"exactlocation\": \"Bygde\u00e5 Norra -tpl S\u00e4var Norra riktning mot Sundsvall\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4garbete. Tillf\u00e4llig hastighetsneds\u00e4ttning vid arbetet 30 km\/tim.\",\r\n      \"latitude\": 64.065597534179688,\r\n      \"longitude\": 20.849803924560547,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1298740,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417083261977+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E4 Hytt\u00f6n-tpl G\u00e4vle S\u00f6dra\",\r\n      \"exactlocation\": \"B\u00e5da k\u00f6rriktningar\",\r\n      \"description\": \"R\u00f6jningsarbete i mittremsa mellan k\u00f6rbanorna. Arbetet utf\u00f6rs vardagar kl 07:00-16:00\",\r\n      \"latitude\": 60.573589324951172,\r\n      \"longitude\": 17.229345321655273,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300083,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417090653947+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 190 G\u00f6teborg-Gr\u00e5bo\",\r\n      \"exactlocation\": \"Olofstorp\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4garbete i riktning mot Gr\u00e5bo\",\r\n      \"latitude\": 57.815376281738281,\r\n      \"longitude\": 12.189538955688477,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300156,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417096700300+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 149 Kappelshamn\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Underh\u00e5llsarbete.\",\r\n      \"latitude\": 57.853416442871094,\r\n      \"longitude\": 18.778120040893555,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299429,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417106646750+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 906 Eds Kyrka-\u00d6sterr\u00e5 \",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4gen avst\u00e4ngd. Akut reparation av v\u00e4gskada.\",\r\n      \"latitude\": 63.3035888671875,\r\n      \"longitude\": 17.165678024291992,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300263,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417107829530+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 660 Trevlinge\u2013Sandbol\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Kabelarbete p\u00e5 str\u00e4ckan.\",\r\n      \"latitude\": 59.939731597900391,\r\n      \"longitude\": 17.883937835693359,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1298812,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417111224037+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E6 Kung\u00e4lv-G\u00f6teborg\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid Klarebergsmotet (82) riktning s\u00f6derut\",\r\n      \"description\": \"Underh\u00e5llsarbete\",\r\n      \"latitude\": 57.810920715332031,\r\n      \"longitude\": 12.006141662597656,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1264120,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417155651857+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Hallands l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Halt v\u00e4glag p\u00e5 mindre v\u00e4gar i omr\u00e5det mellen Halmstad och Falkenberg.\",\r\n      \"latitude\": 56.9494667,\r\n      \"longitude\": 12.8037291,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Halkvarning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1298201,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417157773753+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 23 H\u00f6\u00f6r-Snoger\u00f6d\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid Gamla Bo\",\r\n      \"description\": \"Risk f\u00f6r k\u00f6er. Trafiken regleras med vakt.\",\r\n      \"latitude\": 55.866470336914063,\r\n      \"longitude\": 13.496500968933105,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300614,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417162463437+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E45 G\u00f6teborg-Bohus\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid L\u00e4rjemotet riktning mot G\u00f6teborg\",\r\n      \"description\": \"Belysningsarbete under vardagar 09-15\",\r\n      \"latitude\": 57.7618408203125,\r\n      \"longitude\": 12.005104064941406,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293942,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417163633600+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Uppsala\",\r\n      \"exactlocation\": \"Stora torget \",\r\n      \"description\": \"Torget avst\u00e4ngt f\u00f6r busstrafik under Musikhj\u00e4lpen. Mellan 1\/12 och 16\/12. Tr\u00e5ngt p\u00e5 bland annat \u00d6stra \u00c5gatan och Bang\u00e5rdsgatan\",\r\n      \"latitude\": 59.867568193579871,\r\n      \"longitude\": 17.640432160692505,\r\n      \"category\": 1,\r\n      \"subcategory\": \"Buss\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1263645,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417235854347+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Blekinge l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"\",\r\n      \"latitude\": 56.3117943,\r\n      \"longitude\": 15.2829609,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Halkvarning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1287440,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417308518497+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 1936 Bj\u00e4rnum\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Avst\u00e4nd v\u00e4g. Trafiken leds om.\",\r\n      \"latitude\": 56.295093536376953,\r\n      \"longitude\": 13.722196578979492,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300887,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417409549937+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Orust Lv 770 \",\r\n      \"exactlocation\": \"B\u00e5da riktningar\",\r\n      \"description\": \"Underh\u00e5llsarbete\",\r\n      \"latitude\": 58.1583366394043,\r\n      \"longitude\": 11.65253734588623,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300644,\r\n      \"priority\": 5,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417411252417+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 272  Sandviken, i b\u00e5da riktningar.\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \" Belysningasrbete\",\r\n      \"latitude\": 60.628974914550781,\r\n      \"longitude\": 16.784378051757813,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300831,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417411480933+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 240 Molkom-Sunnemo\",\r\n      \"exactlocation\": \"I h\u00f6jd med \u00c4lvsbacka\",\r\n      \"description\": \"Avst\u00e4ngt k\u00f6rf\u00e4lt och nedsatt hastighet.\",\r\n      \"latitude\": 59.708755493164063,\r\n      \"longitude\": 13.680062294006348,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1297072,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417411511010+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"R\u00f6duppleden\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"F\u00e4rjan ersatt av isv\u00e4g. Bruttovikt f\u00f6r fordon: 2 ton.\",\r\n      \"latitude\": 66.485633850097656,\r\n      \"longitude\": 22.777805328369141,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1301683,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417412946863+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Bohedenleden\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Isv\u00e4gen \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r fordon upp till 2 ton.\",\r\n      \"latitude\": 66.306289672851563,\r\n      \"longitude\": 22.914651870727539,\r\n      \"category\": 1,\r\n      \"subcategory\": \"F\u00e4rja\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300537,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417413601790+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E4 Ull\u00e5nger-Bj\u00e4sta\",\r\n      \"exactlocation\": \"Ull\u00e5nger till Ull\u00e5ngersfj\u00e4rden\",\r\n      \"description\": \"K\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt och nedsatt hastighet i v\u00e4garbetsomr\u00e5det. Kabeldragning under v\u00e4gen.\",\r\n      \"latitude\": 63.010887145996094,\r\n      \"longitude\": 18.189863204956055,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1301969,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417414895773+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 654 Tr\u00f6n\u00f6 kyrka-Storsj\u00f6n \",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4gen avst\u00e4ngd i h\u00f6jd med St\u00e4rte\",\r\n      \"latitude\": 61.416843414306641,\r\n      \"longitude\": 16.794029235839844,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302114,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417424446567+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 26 Sk\u00f6vde-Tidaholm\/Falk\u00f6ping\",\r\n      \"exactlocation\": \"Skultorpstunneln\",\r\n      \"description\": \"Trafiken f\u00e5r samsas i ett tunnelr\u00f6r. Norrg\u00e5ende trafik avst\u00e4ngt f\u00f6r trafik. V\u00e4garbete.\",\r\n      \"latitude\": 58.353046417236328,\r\n      \"longitude\": 13.865425109863281,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302085,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417424561003+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 27 Bor\u00e5s-Tranemo\",\r\n      \"exactlocation\": \"Trans\u00e5s\",\r\n      \"description\": \"Trafiksignaler under dagtid kl 07-18. Ombyggnad av v\u00e4g.\",\r\n      \"latitude\": 57.681079864501953,\r\n      \"longitude\": 12.941229820251465,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300632,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417429881057+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"E6 Uddevalla\u2013Munkedal\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid Saltk\u00e4llan, i riktning mot Munkedal\",\r\n      \"description\": \"Arbete i norrg\u00e5ende riktning.\",\r\n      \"latitude\": 58.436489105224609,\r\n      \"longitude\": 11.708499908447266,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302183,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417429975440+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"\u00c5storps kommun\",\r\n      \"exactlocation\": \"Hyllinge\",\r\n      \"description\": \"Samtliga av NSVA:s kunder kommer vara utan vatten fr\u00e5n 22:00 3\/12 till 05:00 4\/12. Orsaken \u00e4r ett VA-arbete.\",\r\n      \"latitude\": 56.130754771579895,\r\n      \"longitude\": 12.990352093739011,\r\n      \"category\": 2,\r\n      \"subcategory\": \"Vatten\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302230,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417433207880+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Mj\u00f6lby\",\r\n      \"exactlocation\": \"Omr\u00e5det kring Lagmanskolan, Ringv\u00e4gen och Svart\u00e5liden\",\r\n      \"description\": \"En stickig lukt kan k\u00e4nnas i vissa avlopp. Detta beror p\u00e5 t\u00e4tningsarbete av avloppsledningar (med hj\u00e4lp av s k infodring). Lukten \u00e4r ofarlig och f\u00f6rsvinner snabbt.\",\r\n      \"latitude\": 58.327584357974459,\r\n      \"longitude\": 15.133341890797279,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"\u00d6vrigt\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1263022,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417440111990+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 40 Ulricehamn\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Arbete med att bygga den nya rv 40.\",\r\n      \"latitude\": 57.803955078125,\r\n      \"longitude\": 13.475101470947266,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1266974,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417440190740+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 27\/41 Bor\u00e5s\",\r\n      \"exactlocation\": \"Varbergsv\u00e4gen till och fr\u00e5n Bor\u00e5s\",\r\n      \"description\": \"Bygge av ny v\u00e4g mellan Kr\u00e5kered-Viared.\",\r\n      \"latitude\": 57.682376861572266,\r\n      \"longitude\": 12.935855865478516,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300356,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417446195907+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 23 \u00c4lmhult\",\r\n      \"exactlocation\": \"\u00c4lmhult S\u00f6dra och Handelsomr\u00e5de\",\r\n      \"description\": \"Ombyggnad f\u00f6rbifart \u00c4lmhult. Trafiken leds f\u00f6rbi p\u00e5 en tillf\u00e4llig v\u00e4g. Trafikljus. \",\r\n      \"latitude\": 56.543312072753906,\r\n      \"longitude\": 14.153573989868164,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300041,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417448014973+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Stockholm\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Blodbussar Tisdag 2\/12 Telefonplan LM-Erikssons v\u00e4g 30, S\u00f6dert\u00f6rns h\u00f6gskola Alfred Nobels all\u00e9 5 Huddinge, Arlanda Terminal 5 vid parkeringshuset, Glashuset Norra Stationsgatan 75 Vasastan, Apoteket AB Dalv\u00e4gen 12 Solna.\\n\",\r\n      \"latitude\": 59.323678154411489,\r\n      \"longitude\": 18.043929222776747,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299875,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417451428380+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"V\u00e4sterbottens l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Blodbussen tisdag 2\/12 st\u00e5r vid SCA Rundvik 10-12, 13:30-16\",\r\n      \"latitude\": 63.763658379152346,\r\n      \"longitude\": 20.443997051628063,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302558,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417462517710+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"\u00d6rebro l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"Askersund, Kumla\",\r\n      \"description\": \"2\/12 kl 10:00 tom 16:00. Dokumentation av kraftledningar med l\u00e5gt flygande helikopter.\",\r\n      \"latitude\": 58.887802650105058,\r\n      \"longitude\": 14.918190224072603,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"Buller\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302570,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417465964843+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv531 Mitt\u00e5dalen-Ljungdalen\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"1\/12 - 15\/4. V\u00e4gen \u00f6ver Flatruet \u00e4r nattst\u00e4ngd mellan kl 22:00 tom 06:00. \",\r\n      \"latitude\": 62.775653839111328,\r\n      \"longitude\": 12.765754699707031,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302300,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417468982207+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"G\u00e4llivare kommun\",\r\n      \"exactlocation\": \"Skr\u00f6ven \",\r\n      \"description\": \"Dricksvattnet \u00e4r otj\u00e4nligt pga ekolibakterier. Koka vattnet i fem minuter innan det anv\u00e4nds f\u00f6r matlagning. Dricksvattentank finns uppst\u00e4lld vid vattenverket i byn. \",\r\n      \"latitude\": 66.760422922842608,\r\n      \"longitude\": 21.881049628791235,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"Vatten\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1099609,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417495512113+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Lokalt risk f\u00f6r frosthalka under morgontimmarna.\",\r\n      \"latitude\": 58.3364258,\r\n      \"longitude\": 15.6248283,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Halkvarning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299542,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417495697840+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Uppsala l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"2\/12 Blodbussen st\u00e5r vid Sall\u00e9nshuset p\u00e5 Fyrisborgsgatan 3 kl. 8-11 och 12:30-15:30.\",\r\n      \"latitude\": 59.944871263050594,\r\n      \"longitude\": 17.71628648780889,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1263646,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417495804453+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n \",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"I allm\u00e4nhet torra v\u00e4gar med temperaturer kring noll. Var uppm\u00e4rksam vid sj\u00f6ar, vattendrag och broar.\",\r\n      \"latitude\": 57.47894,\r\n      \"longitude\": 14.3679695,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Halkvarning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302205,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417495825107+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 910 \u00c5kers Styckebruk-Merl\u00e4nna\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"V\u00e4garbete.\",\r\n      \"latitude\": 59.273712158203125,\r\n      \"longitude\": 17.040412902832031,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300686,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417495841497+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Halmstad\",\r\n      \"exactlocation\": \"Slottsjordsv\u00e4gen, fr\u00e5n Skepparegatan till Slottsrondellen\",\r\n      \"description\": \"Avst\u00e4ngt m\u00e5n-tors (1-4 dec) in mot rondellen. Fre-tor (5-11 dec) avst\u00e4ngt ut fr\u00e5n rondellen. F\u00f6lj orange skyltning.\",\r\n      \"latitude\": 56.670523460623528,\r\n      \"longitude\": 12.8529426316641,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1263647,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417495842363+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Kronobergs l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Risk f\u00f6r frosthalka p\u00e5 fl\u00e4ckvis v\u00e5ta och fuktiga v\u00e4gbanor med en yttemperatur under noll grader. Saltning p\u00e5g\u00e5r.\",\r\n      \"latitude\": 56.7490959,\r\n      \"longitude\": 14.3933315,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Halkvarning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1263644,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417495859133+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Kalmar l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Mest torra v\u00e4gar, men viss risk f\u00f6r halka i framf\u00f6r allt inlandet under morgontimmarna.\",\r\n      \"latitude\": 56.8659172,\r\n      \"longitude\": 15.9477434,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Halkvarning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1298791,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496000623+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Marks kommun\",\r\n      \"exactlocation\": \"S\u00e4tilaskolan\",\r\n      \"description\": \"Tisdag 2\/12 och onsdag 3\/12. Samtliga elever har undervisning p\u00e5 skolan eller externt. Nya besked kommer om torsdagen och fredagen.\",\r\n      \"latitude\": 57.544399341127871,\r\n      \"longitude\": 12.440167953776731,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"\u00d6vrigt\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300731,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496447170+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Ringen\u00e4s skjutf\u00e4lt\",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Skjut\u00f6vningar 2 dec 10:00\u201316:00 samt 3\u20134 dec 09:00\u201316:00\",\r\n      \"latitude\": 56.680772024444721,\r\n      \"longitude\": 12.683336908388975,\r\n      \"category\": 2,\r\n      \"subcategory\": \"\u00d6vrigt\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293323,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496178290+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Staffanstorp\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid City Gross entr\u00e9\",\r\n      \"description\": \"Blodbussen p\u00e5 plats 13:00-15:00 och 16:15-19:00. \",\r\n      \"latitude\": 55.951090504547722,\r\n      \"longitude\": 13.563707232726596,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1293323,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496178290+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Staffanstorp\",\r\n      \"exactlocation\": \"Vid City Gross entr\u00e9\",\r\n      \"description\": \"Blodbussen p\u00e5 plats 13:00-15:00 och 16:15-19:00. \",\r\n      \"latitude\": 55.951090504547722,\r\n      \"longitude\": 13.563707232726596,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1295493,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496779213+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Norra l\u00e4nken\",\r\n      \"exactlocation\": \"Frescati\",\r\n      \"description\": \"Infart f\u00f6r trafik som vill mot V\u00e4rtan\",\r\n      \"latitude\": 59.3607958420011,\r\n      \"longitude\": 18.056147618156558,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1295495,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496788870+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Norra l\u00e4nken \",\r\n      \"exactlocation\": \"Haga S\u00f6dra\",\r\n      \"description\": \"Infart f\u00f6r trafik mot Frescati och V\u00e4rtan. \",\r\n      \"latitude\": 59.353114798023711,\r\n      \"longitude\": 18.039666642786191,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1301946,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496796687+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Norra l\u00e4nken\",\r\n      \"exactlocation\": \"Essingeleden mot V\u00e4rtan\",\r\n      \"description\": \"K\u00f6r via Norrtull-Cedesdalsgatan och in i tunneln vid Roslagstull\",\r\n      \"latitude\": 59.350171974859144,\r\n      \"longitude\": 18.043568618275284,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1295489,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496803533+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Norra l\u00e4nken \",\r\n      \"exactlocation\": \"V\u00e4rtan\",\r\n      \"description\": \"Tre utfarten att v\u00e4lja p\u00e5 Frescati, Roslagstull eller Haga S\u00f6dra\",\r\n      \"latitude\": 59.350933443982171,\r\n      \"longitude\": 18.10368352642142,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1295498,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496812257+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Norra l\u00e4nken \",\r\n      \"exactlocation\": \"Lill-Jansskogen Bj\u00f6rnn\u00e4sv\u00e4gen\",\r\n      \"description\": \"St\u00e4ngs f\u00f6r genomfartstrafik i samband med Norra l\u00e4nkens \u00f6ppnande\",\r\n      \"latitude\": 59.356665472369812,\r\n      \"longitude\": 18.082211044132162,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1295492,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496820413+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Norra l\u00e4nken \",\r\n      \"exactlocation\": \"Roslagstull\",\r\n      \"description\": \"Infart f\u00f6r trafik mot V\u00e4rtan\",\r\n      \"latitude\": 59.3516210598397,\r\n      \"longitude\": 18.056380181308541,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1299851,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496828197+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Norra l\u00e4nken \",\r\n      \"exactlocation\": \"Valhallav\u00e4gen och Liding\u00f6v\u00e4gen\",\r\n      \"description\": \"Risk f\u00f6r k\u00f6bildning, F\u00e4rre k\u00f6rf\u00e4lt d\u00e5 det nu \u00e4r bussk\u00f6rf\u00e4lt n\u00e4stan hela str\u00e4ckan.\",\r\n      \"latitude\": 59.345937335529413,\r\n      \"longitude\": 18.069979365054955,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300081,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417496244387+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"F\u00f6rsl\u00f6v\",\r\n      \"exactlocation\": \"Bj\u00e4rev\u00e4gen, Fj\u00e4rdingsmansv\u00e4gen och Slammarpsv\u00e4gen\",\r\n      \"description\": \"Vattnet avst\u00e4ngt p\u00e5 adresserna 08:30-18:00 pga arbete. \",\r\n      \"latitude\": 56.352375972108682,\r\n      \"longitude\": 12.816161836419798,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"Vatten\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302557,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417497390347+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n\",\r\n      \"exactlocation\": \"Motala, Mj\u00f6lby, Norrk\u00f6ping, Finsp\u00e5ng, \u00c5tvidaberg\",\r\n      \"description\": \"Dokumentation av kraftledningar med l\u00e5gt flygande helikopter. P\u00e5g\u00e5r under tisdagen.\",\r\n      \"latitude\": 58.55090305516066,\r\n      \"longitude\": 15.023050031863315,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"Buller\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302671,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417498238740+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Lv 521  Hagsarve -Hablingbo \",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"\",\r\n      \"latitude\": 57.186882019042969,\r\n      \"longitude\": 18.25337028503418,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302674,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417498619603+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 83 Lilltj\u00e4ra -Str\u00e5tj\u00e4ra  mot T\u00f6nnebro \",\r\n      \"exactlocation\": \"\",\r\n      \"description\": \"Arbetsfordon p\u00e5 v\u00e4gen\",\r\n      \"latitude\": 61.212379455566406,\r\n      \"longitude\": 16.629827499389648,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1300663,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417498657597+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Gamla Stan - S\u00f6dermalm\",\r\n      \"exactlocation\": \"Skeppsbron\",\r\n      \"description\": \"Trafiken avst\u00e4ngd mot S\u00f6der M\u00e4larstrand fr o m m\u00e5ndag 1 dec. K\u00f6r Hornsgatan\",\r\n      \"latitude\": 59.32108627619224,\r\n      \"longitude\": 18.072383264404465,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302682,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417499361947+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Upplands V\u00e4sby\",\r\n      \"exactlocation\": \"Sandakorset vid Gl\u00e4djens trafikplats\",\r\n      \"description\": \"Trafiksignalanl\u00e4ggningen sl\u00e4ckt efter att en stolpe k\u00f6rts ner under natten\",\r\n      \"latitude\": 59.51445786819972,\r\n      \"longitude\": 17.927018653319116,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"Trafikst\u00f6rning\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1301961,\r\n      \"priority\": 4,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417499507987+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Blodmobilen\",\r\n      \"exactlocation\": \"\u00d6cker\u00f6\",\r\n      \"description\": \"2\/12. Idag \u00f6ppet mellan 13:30-18:00\",\r\n      \"latitude\": 57.711311152415277,\r\n      \"longitude\": 11.645659012270045,\r\n      \"category\": 3,\r\n      \"subcategory\": \"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"id\": 1302690,\r\n      \"priority\": 3,\r\n      \"createddate\": \"\\\/Date(1417500500910+0100)\\\/\",\r\n      \"title\": \"Rv 28 Eriksm\u00e5la\u2013Holmsj\u00f6\",\r\n      \"exactlocation\": \"Johansfors\u2013Fur\",\r\n      \"description\": \"L\u00e5ngsamt arbetsfordon p\u00e5 v\u00e4gbanan. Tv\u00e4tt av kantstolpar. P\u00e5g\u00e5r i b\u00e5da riktningar under tisdagen.\",\r\n      \"latitude\": 56.589427947998047,\r\n      \"longitude\": 15.5760498046875,\r\n      \"category\": 0,\r\n      \"subcategory\": \"V\u00e4garbete\"\r\n    }\r\n  ],\r\n  \"pagination\": {\r\n    \"page\": 1,\r\n    \"size\": 100,\r\n    \"totalhits\": 132,\r\n    \"totalpages\": 2,\r\n    \"nextpage\": \"http:\/\/api.sr.se\/api\/v2\/traffic\/messages?format=json&=%2c%2c&indent=true&size=100&+sort=createddate+desc&page=2\"\r\n  }\r\n}"